點解袁澧林都有人覺得佢靚？

未至於樣衰，但真係好一般喎

唔覺囉

靚過樓豬

細聲d

樣唔差 但唔係咩女神

gfable 但其實味去到女神

雖然我好鍾意呢type，但我相信佢一轉髮型即刻差好遠。

做我條女我肯呀

我覺得佢又唔係話好靚 係影相有氣質

gfable

之前幾靚，但愈黎愈柒